今晚金鐘有集會無人知道⋯

立場live

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

啲集會搞黎有乜用，政府一樣唔理，勇武先係王道

係集會就去???
知唔知呢個咩集會呀?

睇番呢個POST再決定去唔去啦

聽日好可能發生咁樣嘅事

on9集會

唔係呢個意思
我原意只係想大家都關注有人搞緊活動

感謝你地話俾我知呢知集會有唔尋常
之後我會睇多d先

聽日有社福集會阿！

手足答非所問呀